如果委員會調查結果指出警方決策唔合法，示威者係咪可以當庭釋放？

fruit from the poisonous tree簡單啲咁講即係如果司法程序入面有一環係唔合法，咁後續根據呢個唔合法程序取得嘅證據都唔可以呈堂。
例如612警察於冇warrent情況下向醫管局索取病人資料係咪合法？醫管局之後話冇向警察提供資料，即係警察啲資料係偷返嚟？！咁612當日醫院拘捕嘅受傷示威者係咪全部放得？
其他時間警察都明顯有唔同程度嘅問題，我諗獨立調查委員會應該係解救被捕示威者嘅最佳方法

調查委員會負責調查架咋，
交報告比打壓你個個，佢唔公開都得

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

獨立調查委員會